拍拖係咩感覺？

未試過拍拖

權利同義務
被愛同愛人
心痛 心碎 心動 窩心

拍下咪知.....

好似多咗個阿媽咁俾人管

拍到我就唔問啦

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

會唔會勒索你ga?

又copy過黎～～

我親身感受=.=

有又煩，冇又煩
拍拖嘅煩煩過單身嘅煩，拍拖嘅快樂樂過獨樂樂

一針見血!!

只能意會

拍吓咪知囉...

拍到我就唔駛問你啦

咁點解扑唔到呢？

Call g便知

其實唔難，利申a0

睇你用咩心態去拍拖

唔撚知！
未拍過！

獨樂樂直頭慘添呀～